［交響金屬］X JAPAN 神曲

金屬融入交響元素

Symphonic metal at its finest

呢抽就係MK既極緻
X JAPAN -「SILENT JEALOUSY」1992.1.7. (full screen 16:9)

人地日本仔啲野好靚架 重Art 重到今日
個種loneliness Sadness 第到邊有咁做到 好內心 好唯美

段鋼琴solo 係咁repeat 但係又好enjoyable唔會悶
種感情好投入

rose of pain

個人最鐘意Art of life, tears

i hear a knock on the door

Rose of Pain真係冇得輸
尤其是orchestra live version
次次聽都扯旗

紅最尾一段副歌
D管弦樂一響起真係起哂雞皮

Blue blood個期最鐘意unfinished

Kurenaiiiiii!!!!

X JAPAN真係好正, 如果班友係美國人我諗GNR都唔係佢地嗰皮

GNR 感覺上冇x japan咁有層次感同細膩
係咪gnr走garage band 路線 x japan 比較studio呢？

無錯 你估Yoshiki 啲鋼琴Solo 流 ，
我唔見外國Rock band combine opera 有咁靚

鬼佬野 粗枝大葉 多數Hyper多 一係Death /Black metal 好重口味 好Dark
好少似日本仔 重啲細節位 內斂 唯美

yngwie malmsteen
新古典金屬

重有dream theater 都唔算全部好重既

重有 alive 段 solo 我起碼聽咗幾百次

Without You

有鬼佬睇xJapan

Art of life無得輸 可惜林老闆應該唔會再表演成首

lm

hide係我最愛